孫中山推翻滿清之後應該恢復大明王朝先係，而非建立乜撚中華民國

食咗藥未